聯署「香港人權與民主法案」-制裁共匪

全球聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪

呢個係咩網